今日D五毛打手唔見哂

平時慣左睇凌晨上連登既我
吹水台通常最新回覆時間頻率通常係
剛剛 7-10
1分鐘前 10-15
今日特別少
剛剛3-4
未碌夠第20版已經去到6分鐘前
五毛係咪俾條法案嚇到縮哂入老母閪

因為DDOS緊

五毛分化post同DDOS
好有可能係兩班人所為

選輸左，之前玩分化果班比人禁低
之前DDOS既果批又出現番

以上純屬推測

我岩岩先出完分化PO

係
今日已經時不時LOAD唔到連登
中共所謂既大絕＝DDOS連登